Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

обработчик событий, это такая программа, которая отслеживает все, что делает пользователь на сайте и позволяет производить разные действия в ответ на пользователя.
